小五常識科...咁答唔知啱唔啱

🤔🤔

進貢

樓主小五 輕手啲

黨字唔係有三點